請民陣立即公佈點人數checkpoint

馬上！立即！即刻！

點人數

習曱甴

自推100

推1/100

點淫數

推2/100

推3/100

推4/100

推5/100

推6/100

推7/100

推8/100

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推9/100

【128】元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

聽日兩點開記招

推10/100

推11/100

128 維園見

推12/100

推13/100

推14/100

推15/100

push, 重要！

推16/100

推

人哋未必ready呢 又唔使即刻
不過要盡早

推17/100

樓主一次推咁多係唔計
幫推

推18/100

推19/100

推20/100

自推

推推

今次一定多人到要爆埋去駱克道

數埋佢

【全新方向】128隊頭一定要跨種族 跨年紀 跨宗教 【同意請幫推】

push

全香港人都要出黎

我要求點算法定人數

1200萬人

唔重要都推一推

我想講一樣野
好多人都覺得有不反都會俾人拉 好擔心
驚既話早d出 行完就走 但小你一個就計小一個人頭
認同 請轉發

野外露出 私家車 多毛 可愛 (有圖)

12.8 維園見！

今次衝三百萬

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

聽日兩點有記招
到時會講架啦

128

721 128

肯講未呀

重現616，銅鑼灣三路齊行，塞爆佢

qpushhh

仲有 大家記得準時呀]

要求立即點人數

不如用電子計算踏板

push 128 手足加油 香港人報仇

推！

果日最好搶高位上橋先

當日公佈好過啦
會比人準備搞亂

民陣 我要求點人數

推 吹大雞

立即！

推左先

pish

不過有個問題係黑警會中斷遊行

128
感謝每一位推post嘅手足

希望多人啦

推 128維園見

現場講啦
一早講實俾人屈chok人數

12.9 三罷堵路 係咪真係搞？咁少文宣
又冇行動post 得好少人做宣傳

Gogogo

721 831 101 1111

點人頭！

1208

有冇可能做到揸馬咁？頭中尾過唒先計

主席，我要點人數

Push

三百萬

推
習曱甴

沒有不出來的理由
大家記得準時

全世界3點維園見呀

我願榮光歸泛民
係咪人數越多就贏？

12.8 係死線
12.9 係升級

唔好話俾我知唔敢出黎
我要二百萬再出黎呀
諗下我地其他手足

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

幫推

128 128

唔搵鍾庭耀?

元國

推下

我要求點人數

捨本逐末

去到12月啦 仲拎人數黎打飛機? 比你300萬人和平遊行 政府都係彩你都傻 小過唔之幾多萬又會話民意消散
結論：要去，但計黎都多鳩餘

大家要準時3點維園見
612
721
831
101
1104
1118

星期日 3點 維園見

128維園見

唔洗即刻嘅
不過估計同會比以前啲checkpoint多

推到岑子杰睇到

修例風波：民陣周日遊行 警方已發出不反對通知書
民陣將於周日(8日)發起遊行，路線由維園至中環遮打道，警方已發出不反對通知書。

#係時候岀黎啦香港人
#1208
#300萬人唔該
#香港人報仇
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

會封幾條路比人行先？

天日民陣會有記者會交代
Btw民陣講左1200會開始集會，時間許可既可以早少少到，同時都疏導翻交通，避免所有人同一時間塞爆左去銅鑼灣天后一帶既交通

整到1月28號咁

p

1208 3點 維園見

Fb問啦

推。

塞到去柴灣！黎！12.8比啲氣勢！！

💖

ppp

俾你數到200萬300萬好未
咁又點

快

俾你攻得入立法會咁又點
俾你全取十八區區議會控制權咁又點
俾你拎到831CCTV咁又點
俾你有獨立調查委員會咁又點

六個月喇
唔好乜都問做嚟有咩效果
唔做就乜效果都無

成立獨立調查委員會即刻運動收皮
跟住一年半載後公佈結果無人負責
社會如常運作

8號三點維園見
香港人，準時

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

1208 1500 維園見

俾你點到有700萬人遊行又點

甴近平

咁你想點，咪侮氣
6個月黎都係和勇接力啊

Push!!!!

up

3點唔好遲

用下你個豬腦啦 淨係諗有咁多人都冇用 不如諗下如果少人點算 即刻比人打到仆街啦

去民陣cm啦 係到推冇用

公佈點人數check point

推到佢公佈

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推到民陣出指示

Tui

啱呀 打算提早去

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

有冇呀喂

咪要行幾次。。

Tui!

主席我要數人數！

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！